有冇人同我一樣 好鍾意CapTV

一條2分鐘嘅片 帶出好多唔同嘅訊息 又抽eason同袁偉豪水 最重要嘅係同畫面夾得天衣無縫
真係好撚正
唔好講咁多 快啲去睇